有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (153)

唔小心一百五十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

瞓醒！

餓了

吃

又比人賣隊友

橙

賤種

返來

多fd子

Hi

上左車 準備長征返去

Ok

???

攰

返緊工

走不了

:(

蛇不到

落雨了

煮男？

今朝先淋完雨

今朝好似好大？

11點咁早有咩do

還好啦

係呀所以經感冒就著返件衫啦

小爾係最認真個個

Ho ball

點解你唔一開始就同佢哋講要瞓多陣
唔使理你先？

飛機王

Ok u win

笑

邊個女王 邊個話我係笑佢

不嬲唔笑佢 你撚多咗

佢屈g

你笑who

笑me

我又笑埋一份

一齊笑

笑緊了

其實覺得好似hi 到唔乾淨既野

哈哈哈 食咗嘢未

咁點搞

點唔乾淨法

未啦

仲唔快啲去食

諗唔到食乜

有咩揀

我唔知 ⋯⋯我連係定唔係都唔知

沒 所以算

我唔想屌人

strong 5p post lm

飯就不了

眼不見為淨

部隊鍋

焗豬？

唔試了 就餓死再諗

其實點解會咁認為 呢排好黑？

Ikea la

黑到不得了 係咁輸錢
個人冇精神 好攰 提唔起勁咁 我有試過跑步 天氣好好 都冇乜作用
冇人搵我 好唔開心
我唔知考試壓力大定點 但總覺得唔關事⋯⋯

快餐店呢Ｄ無技術

幫你報驚

佢影響到我就唔係淨

係呀 未試過黑到咁

輸錢停一排先繼續

5g 去食肉丸only

咁啱姐可能

我都冇繼續既

路過

咪一鳩樣做法，Ｄ汁買番黎

扮

咁咪得，繼續去馬好危險

我覺得唔係
我琴晚打機
膊頭好涼

咁一定唔關事了
唔好諗咁多！輸錢多就呢排賭少啲
呢啲咁熱又焗嘅天氣真係好難提起精神嘅

咁邪

邊有咁易4

有學生偽造醫生紙比我地發現左 咁就一世

扮咩 ?

。。。。。 唔明算

唔好自己嚇自己

真魚翅?

你講真？
我都係exam 完去轉黃大仙好d
係喎想問下有冇人知有個啲平安 防個d野既符求？

傻鳩

報驚了？

[url]咁你想食乜嘢呀
可以去食碗仔翅 [/url]

都有機 但⋯⋯

Mo

可能今晚就冇事

係咪認錯人?

睇老闆想點

輸唔起學咩人賭

working?

真啊 我覺得係你想太多only
但你去求個安心都好嘅

Lunch ing

唔知 我個人好攰 冇精神 冇笑容
都唔知關咩事⋯⋯

ching岩應該 借錢繼續去

真 求個安心會好啲

太興

嗯嗯⋯⋯

fairwood g ball red rice walk sauce

係咪太夜瞓

Cls

溫書加油

唔好賭錢啦

琴晚12點幾
但其實我幾點訓都係8,9點醒

有無拜下高進

我就死

咩黎

intern?

捱多陣 唔好死住

點解食左野胃都痛

可能睡眠質素欠佳
不過你都係去求個安心會好啲

我專介紹劣食

別死

個電話唔較有聲係唔想知冇人搵我

@炒粉@女神 你地識唔識

其實去到要點拜

岩先起身
未諗到住

諗住睇埋戲if i stay 先食

我搵u ok?

好似都係裝香?

我屌⋯⋯

How

fairwood g ball red rice 簡直係連登仔的豆腐火腩飯

以前有人陪我

係賭神

Don't know
Any idea

陪u go

多謝你先

Tg呢

U are welcome

u want my tg?

Serious ?

未嘗唔係一件好事啊
咪當俾自己更加專心溫書！

我就不嬲熄曬啲通知 得閒先入去睇下咁 隨緣啦呢啲

Not u

我屌提岀個條友咁撚on9

唔係琴日已經話睇

你地識唔識架 梗係去觀音借庫

Why u 唔搵me

我好羨慕人地多朋友

Add ed la

gg冇帶遮

狗也不食

真唔sick

如果我留下<<<<<
我的最愛<<<<<

我要

U busy ma

唔識

好啦

睇左一半訓左

狗衝

Me either

重質不重量

借褲

dllm 玄學都識
無入錯list

做咩話人毒撚
同埋點解毒撚係鍾意拖

睇嚦咕嚦咕新年財都知啦

唔想find me就屈我busy...

Back home sleep

咁我真係毒撚嘛

Find u now

雞胸...

已經入緊大西北

都係一個稱呼

又自私add

不要了 沒誠意

肥矮柒毒

係，簡直極品。完全唔明D人個腦裝乜，個汁都好吹奏

我add u

你都擺低 我add u

係囉 自私add

有咩汁揀?

個個都咁自稱

Add me

豆蓉，紅菜頭，南瓜，山楂

話說學校連7仔都冇間 好廢

除左南瓜
其他都未聽過

得個南瓜放得落口

咖啡

跟住唔小心add左靜靜

係咖哩

嫌棄了？

係add左靜靜同房

好耐冇安唉豬
有冇咩人俾我科勞下

千手觀音

好大雨

以為你鳩噏

羨慕

@princejoyce

唔是停左咩

你擺低我科你

不嬲都有口齒

原來你黎

巨雨

你放低 等人add

冇

我個個已經係正身黎
post 野俾自己睇咋
冇野好睇

你而家先知 ？我索嗎

我科勞你

princejoyce no bf ga wor

爽

收埋你唔知啫

想索下你d 汗味

你知唔知我一日整幾多支美極

你正身private既?

不了，交友請移玉步

你擺低我科完你你咪可以再科我

願詳其聞

pmed

shit LeoLee05052

成日binc

咁梗係㗎 你地咁多人有啲假ac 都唔抵玩嘅

Tg ok?

細雨咗

Ok 你擺

我放了真tg

一日傾得幾句，每次起碼幾個鐘先覆，又唔係hea 覆
就好似同番一個好似十年前分手既人傾計互相寒暄一下

唔知幾時就會完

怕deadair
有需要先加tg

咩關係先

唔好諗完 諗點有新鮮感

咩關係

小新

. 廢老係咁

我有時想靜下就咩人都唔覆

結果....就唔敢搵人鳥

專坐關愛坐

呢樣先係重點
關係就係十年前既人，最近遇上whatapp 佢

之前唔覆我

咁有時的確係靜靜好

屌你我準備去緊旅行
之後logout 左個tg

@靜靜

我就不嬲唔敢搵人 怕麻煩人
雖然人地同我講過唔會怕煩 但都係唔敢搵

搵小2

tg我唔麻煩 LeoLee05052

Same 毒撚格

agger
搵完人就要等人覆返自己
都係上黎r下水吹好過

怕

佢會嘈返你

真啊 又驚阻到人 又驚人地其實唔想理我
上嚟鳩噏其實一樣

潛

佢嘈我先is ok
搵佢就唔敢了
毒撚格

唔怕人遲到但怕飛機

good

唔知 啫係咩事

可以啊 你得閒先

早幾日先睇返 想講harry potter真係好悶

驚

集集都悶

其實得第一集好睇
果陣覺得好新奇
但2002年果陣你幾歲

我未出世

小朋友大燈

我玩開即興 到時再算

要約了

2018九歲 自己計

叻仔咁快知我係呢個ac

邊個唔識你

我蠢咋😕我唔係傻㗎

咪係 個個都一早知

small photo 唔識串

一線之差 2002我未出世

你又知

Oh the road is long
If you stay strong
Youre a better man than I

終於瞓得

九歲 你話呢

88

搞咩

原來你唔知大家知

Gay

等位平倉

扮知

Yes mum

平倉?

99

去咗邊

暖暖佢

今次食幾多個蘋果批

有冇人識 shuffling

咩shuffling?

this

你想跳？

肥仔跳乜鳩
減完先學

肥仔同跳舞冇衝突
一路減一路學

咁我都要跳下先

淨係識back step 同t step仲要柒

想睇u跳！

大笨象會跳舞 馬騮仔會上樹 狐狸會打觔斗

想下好啦

交完paper一身輕 又搞掂一樣

名呢

係阿好肚餓

去左食三哥

食胡辣

正呀

麻辣小辣咋 中辣挑戰唔到

你呢

唔肚餓

Me2

我見過有人食特辣 好癲

識唱先唔細呀

wohoooo

想食

但你唔肚餓

成日唔記得左自己約左人可以點解決

手機calendar mark低 再set alarm/reminder

雪膠本身都唔係肚餓先食啦

我冇買過godiva

Overpriced 好似我今次咁平均三十二鈫杯先叫勉強可以接受
但無法 其他牌子無chocolate chip

收工搵你喇hand hand

tea time

我就唔係特別喜朱古力味

咁無必要godiva了 godiva本身做朱古力

又落雨

大?

等車返屋企

返屋企又要繼續做野

冇放啊...係唔知自己想唔想出

即興開

做咩自己行ikea

人地都無話係自己行

我以為自己行

call me Sherlock

唔洗返工咩

hand ching

虧af

女神識唔識c++ ,我卡了

As fucked

我話我虧as fucked..

咁你覺啲咩

No la 虧死

[member]Add oil[
我仲虧/member]

甜品另計

[url]想食雪糕鳥 [/url]

係

C++

teach me ok?

grad左就唔記得架喇

btw 你教到邊

self learning 去到factorial 死了

學了hello world cin cout if else 計area

你係se ?

yr1 我都仲跟到
之後yr2 心散

教到theme 就棄晒

I am leolee

有無pdf notes?

我beginner...... 會唔會仆街？

之後想上java/整apps

實得既

計factorial 炒車

可以準備拎殘津了

屋企飯

搵個富婆包養

5g 唔理啦

落雨炒蛋

rich

今日見到靚女濕咗

廢老係咁

好 快 我唔驅

想㗎

去小攬揾你太遠，不了

飽

Just do it

Fat fat

話搵就搵到咩

真 200磅了

輕鬆啦

你幫我搵個 thx

No叫春

自然好快有

Ok瞓先

So quick

叫春 一對住d書就好大壓力

捱多陣

19號先完 考5科想死

溫下溫下就好快到19！

多得條女

Lm

幾時先出到街

有人唔做做狗

下個禮拜

希望

快了

快針

人生幾時有意義過？

c++ loop 點玩

For loop ehile loop？

While

Bye

for loop dim 搞

// C++ Program to find factorial of a number // Factorial on n = 1*2*3*...*n
#include <iostream>
using namespace std;
int main()
{
int i, n, factorial = 1;
cout << "Enter a positive integer: ";
cin >> n;
for (i = 1; i <= n; ++i) {
factorial *= i; // factorial = factorial * i; }
cout<< "Factorial of "<<n<<" = "<<factorial;
return 0;
}

#include <iostream>
using namespace std;
int main()
{
int n, factorial = 1;
cout << "Enter a positive integer: ";
cin >> n; for (int i = 1; i <= n; ++i) {
factorial *= i; // factorial = factorial * i; }
cout<< "Factorial of "<<n<<" = "<<factorial;
return 0;
}

佢話下面好Ｄ，點解？

yes !

簡短啲
鳩up

Yo 得閒食個飯？

Tg me :dllm87

未改

要睡乛⼁

了

我搵唔返盒豬肉紙

諗緊paper用中文定英文字好

又唔係未見過你wtf

英文2000-2500
中文3000

呢到全部人都見過

除左我

你係咪之前問我拎minion 隻杯 ?

見女神

毒撚怕醜

pm未

冇熊忍係柒㗎喎

dllm87 <<<<<<<<<<<

唔撚柒安唉豬
封印左所有唔開心既野

冇圖？

多fd

已經差唔多一個星期冇搵個女仔
希望成功挑戰一個月

點解要唔搵佢

點會係到打個ig出黎播

因為佢話佢忙
應該今個星期會忙完PJ,跟住到下星期至26號就係EXAM PERIOD

我一個月冇見
兩個禮拜冇再聯絡

何必禁痛苦呢

跟住就直接被忘記
可能當初佢無啦啦搵番我都係攝時間

唔想煩到佢唔想CHUR佢

比D空間佢

關心下佢唔係仲好咩

有分別嗎

好啊 之後要去到19號先有時間了 唉屌

識玩

我不是傻derr

之前都有隔幾日搵下佢同佢講加油
後尾覺得自己次次都係同佢講呢D野會好煩
索性同佢講會等佢得閒個時搵我

1001

你覺得我玩鳩你嗎！

i am @princejoyce

鍊金術

貼我ig出嚟做乜

我又要睇

佢話會搵架

謝謝 我也知道

明明我黎

我19窩

係 一成都唔好信

你瘦夠了嗎？

夠了
而家興 健康肥胖

雖然係咁但我會期待

微胖

仲做緊paper既人

等

覺得自己有時好蠢好易信人好易對人好

可惜你太善良

枝煙攬住禾

有時我都係咁諗

無人稀罕我好

咪say 左sor 仲想點
放上黎公審我?

食咗藥眼瞓了 瞓！

日劇不了

又話開live

個男既好似上左位咁既
個陣好似睇為了n 見過佢
之後死筆 到東京食種都有佢

冇得睇

好大乳 做完gym著Birkenstock
被困睇肉館外走唔到 水浸

屌大雨到 無帶遮

搵人游水救你

hi bb

咁都搵到圖

又想喊了

now

why

離開你以後 彷似餘生無多

離開我以後 我會習慣自卑

手ching 去咗邊？

每日同自己講 請自己好好放低
其實真係鐘意我既 唔會咁對我
之後第二日 只要有少少甜頭就會繼續犯賤咁當兵
每日輪迴 每晚嬲自己
只要諗到要放手呢個位就好想喊

俊明

我中意你ar 互換tg ok?

條新女貪你d錢架咋😭😭😭😭
唔好信佢呀😭😭😭唔準鐘意佢多過鐘意我呀😭😭😭😭
邊個同你由咩都無捱到有今時今日
我無要過你一分一豪
我要既係你俾安全感我呀⋯⋯⋯⋯
呢個問題 我地拆唔店⋯⋯⋯
你摺到變毒撚 你又會唔開心
你做自己周圍聊女做自己 見你開心我會開心
但你咁做俾唔到安全感我 我又崩潰⋯⋯
我有脾氣既時候點解你又唔似一開始咁緊張我
係咁氹我成個鐘呀⋯⋯點解你繼續自己食飯都唔去追返我呀⋯⋯⋯

我地發生左咩事⋯⋯
一開始既甜蜜
之後既溫馨 每晚攬住一齊玩手機 訓教
到之後你寧願唔返屋企⋯⋯⋯我等到3點幾4點⋯⋯都係自己係屋企⋯⋯⋯😭你知唔知⋯⋯我都會怕
我都怕孤獨 怕一個人⋯⋯⋯

我地⋯⋯點解 會有咁好既開心 咁精彩既過程 咁樣既結局⋯⋯
你留低咁深回憶俾我
你對我咁好
你又唔好到最後
我之後仲點拍拖⋯⋯⋯
仲點搵到人係好過你⋯⋯⋯

我吹左頂帽落海⋯⋯

咁都仲冇人好過佢嗎？

....... 遊落去執

帽事帽事

想哭就哭啊 女人的眼睛不要要來裝眼淚的
喊完癲完 就好變番正常

....how come

好快就要跳舞考試 日日都唔得閒練
因為我好麻煩 要搵一個冇人既鏡房練
放工又遲 好難練

過去左就不要聯絡 回顧過去 點搵個更好

無得book定？

最辛苦就係喊唔出 心好痛
每次只係一見到佢同佢傾計先喊到 然後一喊喊幾個鐘

發泄下都好 唔好屈住屈住

not ok ar 我有鐘意既人了

唔可以俾人見到的 我會好緊張

你考教班資格？

好似今日咁 我又ot
去到9點 人地9半收
都唔知練到d乜

夜mama 不如你黎同我執？

no ah training 考試咋

me? shy

求介紹

Is me

你份工成日要ot咩？

枝煙咁快熄直播嘅今翅

⋯⋯

U ask me I ask the tree

day1返工開始冇一日唔ot

佢平時電話應該收埋唔少

仲係sales ??

唉屌 訓

家居安全

no lu 做緊文職了

對

咁都要o

批准了

將佢優點無限放大
缺點都幫佢搵藉口
鐘意左就咁無理性⋯
Such a shit ...

突然有人爭？

岩岩都dup左少少雨 跑返屋企

分手個時 發佢脾氣 佢已經好憎我 好嬲我
佢唔會聽我講既野⋯⋯

ot阿

係阿 行業問題

不嬲都係我嘅 洗乜同佢爭

咁冇用架你 好似我咁既

元兇

但我個心唔係你度啦

可摸耳進行器官捐贈

好有道理！

我都想 可以運返過來俾我

自己讚自己誠實

仲有少喝水同粉紅

hand ching 吾系刀禾刀消失la pm佢蒜

岩聽

舒淇d

Sem尾考試期係會少d人既

禾又捐

你有我個心仲唔夠！邊有人左右都有心

你走啦你有咩 唔係人地度咩

如果佢搵新女係想激我
我會開心我係佢心中仲有地位⋯
但佢唔係 佢搵新女係會寵佢 搵人陪佢
佢一拍拖就對女朋友好好⋯最少一開始半年都係

我係佢心中已經成為過去⋯
但我仲未放得低佢⋯⋯⋯

咁先覺得自己無用⋯⋯
療傷康復既路好孤單好漫長⋯⋯

你有件衫 仲洗乜捐

衣架同衫配對

Oh
突然感到滿足左一下ʕ •ᴥ•ʔ

你個衣架理論又出來了

Sor me 9up

咁你可以早啲瞓啦 ot咁攰 早啲抖啦

曬撚盲我隻雞眼

始終得不到你在意

而家沖涼
沖完仲要整跳舞上既admin野呢

聽日整得唔得啊 變蕃茄乾了

仲有甜品理論 下次食甜品問下先
都係吊佢癮
當面先解釋

因為我覺得
我睇得穿佢小鹿亂撞既表情
之前突然出現送花時好似睇到

我屌 個條撚樣 令我同佢比！

好想知小鹿亂撞係點嘅樣

咩叫甜品理論

屌佢地撞鳩我 但佢地好禮貌 食餅前會同我鞠躬！

唔係阿 要design d野咋

十號波去唔去試風力

我真係好攰喇 好辛苦 對於一班人做嘅野太上心 覺得有責任要做好 但又吃力不討好 人人覺得應份咁
結果自己野就再無力做了

唔得了 聽朝10點前要firm哂所有野
如果唔係我死10次都唔掂

又虐殺我

有責任感係好 但係人最撚重要係要自己開心
有時人地仆街 你都唔一定要幫要理 因為人地唔撚一定會幫番你

仲唔去沖涼

diu 完完全全係我呢刻既感受

你編舞？咁勁

成日樂觀撚都係唔鍾意煩到人姐 幫人開解 但當真係想搵人開解下都只係覺得我講笑 其實我都會攰 真係好想搵人明吓

我十號波都照舊企得穩

我而家既生活就係迎合別人

晚安鳥

（逃跑）

yeah

唔係 整design咋

而家沖
1點見～

唔係要迎合人 只係團體野唔通要拖累人 但結果原來只有自己care 其他人根本唔上心 甚至覺得佢已經做夠 你做幾多都係好正常嘅事 真係好攰 it should not be my work only

好肚餓

其實我自己野都要做 但結果每個人只係care自己嘅野 完全唔理一齊嘅野 一次係咁兩次係咁講幾多次都係咁真係好攰 我唔想再去做呢啲野喇

咁夜落街好咩

j her ching

無hand ching，元兇，抱ching嘅post 已經無吸引力了

有女呢？

Sor 我學既唔係C++ 係pascal & JavaScript
Program 既logic大概係一模一樣
但語法logarithm 既term我驚教錯唔sure
教唔到你

得啲好難食嘅餅

Hand bro tmr interview
Maybe preparing stuff or rest(I don’t believe this )

java 唔係要學c++先？

咁唔pm佢

自己一個坐係廳做嘢
但我聽到有雷聲

以後半夜4個post 依家先推得1個 一

揾我

企響我後面😎

叫你仔仔保護你lor,佢咁gentleman

好驚行雷 我會做唔到野

我問c++

瞓左 佢早瞓過我

佢條仔咬死你

笑死

我打俾thor叫佢唔好發脾氣

勁靚仔

1000

有排

for loop卡了成日

係咬佢

美隊or雷神

返工好辛苦 好想辭職 但又要供樓又要養屋企人
捱到就抑鬱

一路揾住工先？

bucky

點嘅樣
我去入貨

你明唔明for loop個原理先

雷神>荷蘭仔

我都想 但無能力搵番同一人工 自問目前人工overpay

it野黎？

計Factorial lor 原理係咪重複做一樣嘢
for loop while loop 係一樣

啱唔啱

陪住你

屌你根本係之前既我。自從我經歷左啲野之後
我發現個人仆街真係會快樂啲。 姐係咁講唔洗下下走去幫人囉

bucky>>>> all

咁大個人都仲驚 我真係好廢

由0開始 慢慢加上去 直至去到n之前
都run下面既program

I ++ 係乜我諗咗成日

好撚大聲果啲我都會嚇親。

我一見到好大既閃電會um耳 好柒

我係巴喎

咁多人讀it
文科撚什麼都不懂

文科撚x 2

男人乜都唔驚啦

For loop當個數值一去到你set既條件即停
While loop都會，但如果你之後後加既野再轉個數值而重新達到個條值
個while loop會重新run返

System.out.println(i+" " +power) 係乜

唔係專業好難搵 亦都無乜能力搵到一份人工差不多嘅工 自問本身overpay

呢度啲人咁多才多藝
小毒撚自卑

一大堆符號

我咩春都驚

首先要有女

你岩嘅，做仆街首先己經唔洗煩咁好野，呢個世界做好人，只會俾人門面地講聲你好好，但實質可以有啲咩得著，反觀做仆街唔洗顧及人地，將自己放返上最上，呢個先應該係一個人，對自己好嘅做法。

有能力就有自信 無料好難增加自信喎

i++

0
1
2
3
慢慢加上去

會出
1!
2!
3!

太飽瞓唔到

啲圖都唔知咩春尼

我識唱娃娃愛天下

而我在寫翻譯評論

while loop 唔明，轉數值重新run for loop program 咪得

可以自己搞掂已經好好
有時連自己都冇計仲慘

0123係出1234喎
012先出123

阿舜

正常㗎喎 做人會理由乜都要人幫
呢個世界無人欠咗你 靠自己係應該

笑左
想聽

咁就要取捨

我句口頭蟬 做好人會比雷劈 。 因為我做左好撚多年好人
我發撚覺係冇人冇人冇人會幫番我 。反而做仆街 啲人會做撚埋你果份

係，其實自己都唔係好叻，但人地嚟問到點到一齊搵吓答案，反之，人地只會一聲話唔識。幫人有咩用，自己又攰，根本真係晒鳩氣

佢結左婚 做地盤好似

即係點ar 3!=3x2x1 加到出？

求share

我都無修ict

你講嘅佢係？

怕醜

@hand ching ar ma

岩，只要夠仆街，實會有人頂唔住而做埋佢，每次就係玩呢樣

dllm

選咩修ict 都冇得選

Jm9